學術jj入 關於行為同性格問題

啲人話行為反映個人性格
但如果做出嘅行為同動機唔一致嘅時候
行為仲能唔能夠反映個人性格呢？
例如 本身無諗住做一件事，但經過計算利害得失，最後決定去做。唔係出於本意嘅行為，仲算唔算性格？

咩叫性格？
解答到呢個問題，呢個post就完結。

已經有孤寒呢個詞語形容性格

可能行為反映性格呢個觀點係錯